其實有冇實際行動可以反施政報告

屌 係度討論一萬個like都冇用
有冇巴打有建議可行嘅實際行動做下？
每人一信寄撚爆佢office？

除左要武力係冇
港豬：聽日要開工，唔好了

講真
政府愈來愈過份
支爆愈來愈近
都只可以每日返工上連登笑下？

經濟 恒指已經炸撚左7 8千點
政策 無視市民要求

跳軌

返工，不了
已經唔撚好笑啦
痴線 個個講講下
好似真係入晒腦咁

雨革衰左果刻已經說明
港豬可以搞得出咩樣呀？
聽日照常返工喇

留名

果日散band我都覺得
其實已經可以收皮
搞完一輪
到底改變左啲乜野

認清左"香港重有得救"呢句野
係一個笑話

日日跳樓跳軌
只會係今日之後愈來愈多

等等下車懷疑人生
睇完啲撮要之後真係好灰

係 又嬲又傷心

作為小巿民 有咩好途徑可以做到？

其實幾無奈

武力，要入赤柱，梗係唔好啦

所以真係無方法，認命，或者祈禱，要上帝懲罰三條七

我都想知

和理非又無用, 建制內又廢既。

推

有冇人認真諗到少少idea

全民怠工

非建制長期唔通過施政報告得唔得？